如何成為合格的熱血公民？

木人里

熱血公民可以話係香港，唔係，係全宇宙最好既組織。想成為佢地既一部分，我地要係思想同行為上都符合佢地既標準，先可以成為一個受人景仰既熱血公民。以下就住本人一啲觀察，畀大家一啲建議。

思想上

首先，
凡是黃洋達作出的決策，我們都堅決維護；
凡是黃洋達的指示，我們都始終不渝地遵循。
係下一個政治熱潮來臨前，堅持擁抱陳雲城邦論。

因為熱血公民謹守做人最緊要正直，所有攻擊熱血公民既都係賤人。熱血公民被全世界所攻擊，無論中共美帝財閥光明會共濟會土共泛民本民青普羅輔仁明報文匯肥佬黎反骨仔總之你講得出既所有野都針對緊熱血公民。所以熱血公民得勢係因為自己有能力，失勢就係因為其他人設局攻擊。所以全世界都可以被清算。

唔存在雙重標準，人地既情緒病係賣小強扮可憐，自己人有情緒病就真係好慘。其他人既樣貌身形可以隨便恥笑，但自己人係唔可以被攻擊。陳雲老師被人放棄續約係可恥既攻擊，但熱血公民攻擊對方意圖令人失去工作係合理既。因為所有外人都係賤人。

熱血公民係惟一正義既存在。

行為上

每朝早要向陳雲老師請安，見到老師話自己預測左任何野，都要講「老師又中」，如果表示感歎，可以用双、叒、叕取代又字。

黨內有暗號相認，當有成員講1234，你要回應5678，大家就會知道係自己人。

當熱血公民得勢，四出清算攻擊，因為熱血公民總是正確的。當熱血公民失勢，就聲稱做自己野，擺出一副唔在意人地說話既樣子，然係cap圖交由「不受控制既友好網民」潑污水攻擊。

要明白，抗爭過程最重要係上鏡，用最大聲既咪，揚最大枝既黃旗。後方有人打到流晒血，唔需要理，因為佢地唔係熱血公民。

熱血公民從來唔會反骨，同恩人反目係因為佢背棄左自己，但其他人同自己反目，就係人地反骨，因為熱血公民從來唔會背棄自己。即使對方從來唔係從屬自己或者盟友關係，但佢地依然係反骨，因為熱血公民有恩於所有人。

要積極課金，無論熱時主持、熱狗仔隊、熱血少年軍、熱血跑步團、熱血鳳凰計劃、熱血方舟等等等等，當熱血公民需要錢既時候，要慷慨解囊，因為忠誠無得量化，課金可以。

熱時既節目當然要聽要睇，但唔好留言討論，因為會打亂主持既節奏。所以，默默地欣賞，就算被懷疑篤數，都唔需要急於向外人展示人數。當然，不可懷疑熱時收視，唔可以懷疑課金數目。

總結黎講，只要對內服從，不作懷疑；對外聚眾，四出攻擊。有錢出錢，有力出力，恭喜你，若干日子之後，你就能夠成為幫過黃洋達既契弟啦。

高質

老師又中!

神駒mode

笑到仆街